有冇人之前買巴基之星輸錢

但今日見到佢咁 好興奮

好感動⋯⋯終於可以擺脫雷神

雷神一上，隻馬就

馬簡人，唔化人簡馬

好有個性
馬簡人